老娘的草根飯堂 － 氣炸 紅菜頭Bagel

之前同你地傾開氣炸咩好 話不如氣炸bagel 唔好講笑，堅得！
用氣炸個bagel更加脹卜卜
可能因為溫度升得快
勁靚仔 一次四個啱啱好
用紅菜頭個顏色好靚，但記得即打即用
唔係就會變色架啦

記得follow我MEWE page呀！（btw條link可以短d就好喇！）

圖文食譜：
Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

正

好靚

你快d嫁啦！嫁左就可以整喇！！

屋企無氣炸鍋

可以用焗爐！我基本上都係兩機齊開！唔洗等！

不過氣炸鍋係值得買既！

到時要買個大嘅氣炸鍋

想問下焗爐分兩層焗麵包可唔可行?
如果唔係要分兩次焗? 驚佢發酵又變相耐左

好問題！

我都困惑過

如果焗爐夠大，應該係無問題既
但焗爐太細既，頂層太近發熱線就會燶！

我上星期做outback包都係分兩層
因為我蒸焗爐
唔係上下發熱線
上層問題不大
下層明顯無漲得靚
但可以接受！

如果真係分唔到兩層，
第一批先發酵，
後一批入一入雪櫃阻礙佢個發酵速度，
等第一批發酵好拎出黎，等佢回溫發酵會比較保險

我都想換個大既

換啦，我要同你撞款！！！

某人唔會批架！

我好想換個可以睇到入面既

炸緊嗰陣有得影住佢嘅變化，好爽

好撚煩 死返入你老母個閪啦

紅色bagel好難唔去諗呢張圖

頂你我唔想get到

個mewe page link唔work啵

佢會自動將中文變左亂碼
我自己打番中文就得！
你試下呢個！

都係唔得 我直接打名搵到了

mewe而家對中文係唔多support....
希望之後會好d啦